覺唔覺香港應該取消三跑改為發展木村拓哉?

而家飛機都無人坐

重要間間航空公司輸錢要政府救

咁不如將啲錢攞嚟發展木村拓哉去振興旅遊業

推

隔幾日又有死亡意外